有咩方法可以完全冇哂面油

之生面油多又成日生暗瘡
後來食左一個療程a酸
食緊個時完全冇哂面油感覺好正
但停左藥到而家唔夠一個月
T字位開始有返油出，雖則冇以前咁多
但我完全唔鐘意有面油既感覺
想問下有冇咩方法可以完全冇油出
聽講有人會keep住食低濟量a酸
面部既皮脂線可唔可以做手術切左佢 好似汗腺個類咁

唔該求解答

收皮啦 屌你老母

補濕

用過啦 都冇用

我都係 洗多D臉算

愈洗愈多
唔好

係唔係的返長期食a酸呢條路

你食左幾耐 個人經驗同聽人講
正常食半年就斷尾 或者只會少少復發

食左一年
體重x150
而家未有瘡生
不過開始有少少油出
好驚會復發同埋唔鐘意油既感覺

游水

用果酸洗面
pha先
唔夠勁轉aha
唔好亂買護膚品曬錢

每日洗定2個星期用一次咁
我之前買果支黎用

唔會無哂

多數係因為皮膚覺得你乾先分泌油脂

補濕要做得足

用每日洗個隻
唔好亂用保濕

算啦 你要0油冇可能
b3同維a幫到手

皮膚健康自然出油少d
你要做既野係護膚 唔係用埋d強力除油垃圾產品整傷d皮膚 到時包你仲多油

講多次 保濕同你出油無關係 想知就自己google

護膚姐係咩
以前只係會FULL下MASK同查下保濕

姐係令你皮膚變健康先係重點 唔係諗要白要滑又乜 呢d係後話
記住護膚係科學 唔係信仰黎
唔好信d廣告 youtuber 自己諗 班友中五都唔知有冇
最重要係睇成份 有報告有數據support唔係聽d人講得個講字

你睇"輕鬆美膚"啦 專醫暗瘡既台灣醫生facebook page黎 ptt已經一堆人吹奏左好多年
入面教左好多正確觀念 你要知既野入哂入面 full mask 不了
個網係柒既 不過有心想變好既自然會睇
我係連登講左好多次嫁喇其實 你話我打手我都冇所謂
前排屋企人去台灣 買左兩set用左兩個月 好左好多 依家都仲諗緊方法代購

最慘係以為自己好努力做好多野 但其實全部都係錯哂 愈整愈衰
我睇完之後就明左

你每一樣野都上去cosdna睇下成份 做足功課先好用
(cosdna 都係未必準 自己參考用)